世界末日了，tsla得返340蚊。。。

而家d學生妹又不洗反學
冇學生妹二手飯吃了

食我果兜

死都唔死酸餿臭既廢老二手飯

小妹我05